報Master黎講 referee重唔重要?

工程狗想報pt master
睇hku見佢referee果到要寫2個人 但係只係optional
睇ust就見佢一定要有2個人refer先得

如果我報hku 唔填refer的話 會唔會好大影響?
自己grad左一段時間 無相熟嘅prof 但係又唔係好想搵同事寫

重要

厚面皮問prof多數ok

真係架
我degree cga得2.9

真係有d awkward
同以前d prof真係近乎0交集

我同你都有呢個問題
畢業咗五六年想報返
但又無太相熟prof

UST 好重要
佢會email張form叫你個referee 填
一定要搵d肯幫你填既人

有冇d係會認到你既
我諗佢地會好樂意幫&都幫過唔少學生

隔咁耐佢都唔記得你啦

點解唔搵做野既上司？

我無咁耐
諗緊其中一個可以搵FYP Supervisor
但係我當年FYP做得果2日貨仔 搞到又唔係好好意思咁

下世勤力d

我諗無啦 以前讀U都只係上堂落堂 又唔係活躍分子

邊間

所以我其實唔係好想報UST

垃圾UST

諗緊
遲D問下睇佢點睇 唔知佢係咪一定肯

不了 一定又chur又難 地方又遠 放工去上堂勁唔方便
諗起都覺得會好辛苦
同埋好易會被d nds拉高哂curve 佢地讀書超勁又全職讀 雖然間間都係咁

你send 封email問吓先，佢OK你就直接去佢Office我都試過問完全唔熟嘅大粒prof，跟住佢直接話我得教咗你一個course咋wor我仲要笑住同佢講係呀哈哈跟住轉移話題r水吹，你夠厚面皮就得啦

無撚有錯

啲doctor寫慣有晒templates
你肯開口就有
除非你degree gpa差到會影衰佢地

平時要番工
我諗緊遲D真係下定決心讀就睇下好唔好Send曬比以前dept所有prof問

我gpa認真麻麻

應該唔難搵到既
我之前搵工要填referee 都係搵返讀u教過自己既tutor 好肯幫手

不過唔熟嘅話你最好send埋personal statement，點解想讀嗰一科個d，之前做過佢個course嘅essay等佢有少少印象，咁樣會好啲大啲機會幫你寫囉，同埋佢真係寫既話都可以睇住你啲嘢來吹

tutor? 姐係MPhil/PhD學生?

都係 可能我夾埋我份CV

一個Visiting fellow 一個assistant professor
次次都係填呢兩個

搵朋友做Referee

要填referee ga咩.. 前幾年報hku pt master 都無填..就夾份degree transcript 都收左

加油巴打，上樓睇呢次

Ug 邊科a range咪email過去問下囉
通常都ok 寫ref係佢地工作黎

我怕我GPA低 會炒車

其實你讀engine 仲要係ust讀 2.9都唔算好低 應該都係平均gpa掛

可否講講點重要法

讀緊表示唔重要
報嗰陣都冇寫
有錢就讀得

加油，讀完master考牌，超越連登仔ff既50k，做多10-20年野，中途投資，下半世環遊世界

利申：識人由IVE飛機工程HD升The-i Degree，(考完牌)投考政府飛行服務隊飛機工程師，而家月入70幾k。

hku engine master 無interview無referee
感覺上有錢就讀得

利申：今年grad

其實ust in average應該係近3 (我估)
以前讀D Common core食左好多C 明明major科都有唔少A

degree gpa如何?

隔咁耐通常搵industry

唔高
啱啱過三

我覺得反而睇你而家做緊咩多
喺相關行業做緊就好大機會收

咦 大家差唔多
但係你報果科冷唔冷門/多唔多人讀

一定要有
冇嘅人地會諗點解你唔敢俾referee大學

我打算報果科自己做緊果飯係exactly一樣
只係擔心無refer會蝕底

有錢就買到

我想問可唔可以寫定先之後真係報master先用？

VAR重要d

讀工程master?為咩

唔重要 我估只係admin procedure
利申ust master, 要求兩個referee淨係比左1個 照樣有interview照樣收
畢咗業幾年先報 又同教授零交流 真係冇咁厚面皮搵佢地幫手 只係搵左當時公司上司幫手填 工程嘅話如果你上司有專業資格應該問題不大

咁就應該收
Refer有就最好

考牌

pt master 只係啲大學要黎賺錢嘅生意
好多你只要正正常常個referee 答啲野OK就無問題
最緊要你本身符合入學條件 同埋 有錢交學費

ICE??
10幾萬喎 比你早一年考 年薪當加2萬 都要5年先cover到筆數
除非你咁快就要排隊等升職？

計錯數 自膠

考ICE淨係貪佢快過HKIE咩

移民應該MHKIE ICE都得

你加油考HKIE啦

咁你宜家做咩discipline

BS

我填我老細同intern老細

hku讀咩工程master一定要比referee
工程taught master有錢就收架啦，in都唔洗in

hku ust business 果d master 係咪要考 GMAT ?

你入返自己以前ust個email send俾啲prof直接講想人 refer, 之後加多幾句話自己係邊科畢業，自己以前讀過佢教嘅邊科，同依家自己做緊咩，最後放條link俾佢填就得架啦

咁堅 ching可唔可以講多啲 佢讀完the-i係撈咩先 考牌過程又係點

十幾萬讀個爛鳩 engine master
拎埋黎俾首期好過